是日宵夜 餓撚請入。。。

五日冇食宵夜 今日突然有食慾

好似差咁啲嘢喎。。。

一早飲咗

臨瞓前飲多杯會瞓得好啲

即時整啲出嚟先

我屋企附近開咗間海皇